用緊hkbn 5gb plan 想升級

完全唔夠用
仲有9個月約
想問下可唔可以升級hkbn嘅第二啲plan
可以嘅pm